上太多連登精神談吐想法開始有問題

點算好好驚成世係咁

污染左就返唔到轉頭

揾啲logic 書睇下

會變到反社會人格+價值觀錯撚曬

上連登 勿認真

真 但戒唔到 每日都會上兩三個鐘

初初你會覺得好開心 一起講on9野 到最後你會發現啲on9野係正常但你自己發覺唔到

屌 好中point同埋唔至係on9野 係一啲好極端既思想都會

咁你又癲左啲

雖然我本身都唔鐘意大劣人
上得多連登之後變到直頭厭惡大劣人

連登根本係失敗主義forum 中共派黎

由女人係雞，月入5萬，5毛黨，波台狗，動物台同埋人生攻擊精神病人
我想自己唔撚再上連X, fuck u all

痴線佬地方

無獨立思考 乜鳩都當真就咩論壇都唔應該上
返屋企食屎吧喇

入世未深 人性既野好多時會誤信左 同埋覺得大多數人都係憎人富貴厭人窮

但其實呢個係事實

睇精神科

係

只要俾返d人性，補少少同理心，再加多d邏輯，自然會好返架啦

咁易上頭唔得喎清

搞到我出街一見到女人就話佢地係臭雞 有錢住私樓都唔要，去住公屋